拎third hon嘅入一入嚟

想知你地話俾人知自己third hon個時有咩心路歷程

Third Hon 都話俾人知，傻的嗎？
利申：CV 寫 gpa 唔寫 hon

third hon都起碼叫畢到業呀

gpa幾多

2.5 < x < 3.0

算係咁啦

我地third hon先係最勁
22 21 1st 既人只係死讀書
我地又有上莊又有屌西又有好多vocational experiences，班毒撚點同我地鬥

打飛機最勁

但如果人地1st hon, 又有做晒你講的嘢，點看？

Btw, 當年徐立之都係 third hon grad

準備third hon grad

冇呢個可能性
gpa低已經證明咗我地有多元發展，唔似得班毒撚一日到黑死讀書

third hon it狗表示1st hon 又咪係it狗，不同味道的屎味又係食屎

third hon做緊waiter 啲炒散學生妹聽到我係ugrad都出哂水

我想講唔一定死讀書先可以1st

真心？

third hon根本去到邊都特別馨香

有可能 但好少
識個三大仔 本身好靚仔 入u有玩danso之後上系會再去歐洲exchange仲入政府做intern
但個個sem keep住gpa over 3.7
今年final year 好大機會1st hon grad
再睇返自己

咩科?

邊間大學?依個range冇2nd low?

我估中大
之前有巴打開過po 話自己過3但third hon
因為中大行拉curve 制

咁出去搵工咪好輸蝕，hr其實點對比唔同大學gpa?

薄大唔記得A&F定E&F

徐立之 3rd hon

2.5< 都third?

高錕都係好似2nd low之嘛